老豆叫我出嚟做野幫手供樓 (未畢業）

老豆話經濟好差，佢就快比人炒，叫我即刻出嚟做野幫手供樓，如果唔係就要賣樓，全家都無地方住。
我仲有半年先畢業，仲上緊online堂。一諗起要搵工，仲要一邊做野一邊讀書，個頭即刻大曬。好大壓力。。。

搵份輕鬆parttime返下囉
塞住佢把口之餘又唔驚chur親自己

咁你都要上架啦

你返下PT, 比唔到家用都起碼唔洗問佢地拎先

屌 老閪都供啦 佢死咗咪又係你

老豆要我搵full time，仲要即刻。佢話part time唔穩陣，唔上進唔考順。全部重擔一野壓落嚟，一啲心理準備都無。

你老豆藍定黃

on lun 9
住都無得住關咩事
一係樓主就靠自己出黎住同讀書
唔再理屋企唔洗靠屋企

成日覆埋d on9野
2000後?

早D賣樓啦
宜家出面租屋好平

其實你老豆仲大壓力......
雖然佢咁樣冇考慮到你太多
如果你唔即刻出來做野就難以維持頭家，難以繼續供呢層樓。唔好諗壓唔壓力先，你都要幫手。
讀書可以嘗試申請遲一年再讀過。

明白你冇準備....你老豆都同樣冇準備。
可以的話佢都唔會想你唔讀書出來做野架！

有幾on9?
黃既未焗住捱返工 為層樓一齊住，最少同聲同氣
藍既我彩撚佢都有味，日日仲係屋企聽佢講曱甴暴徒？講中共拯救世界？跟住叫你死去返工幫佢供樓？你痴撚左閪線呀？2乜撚野千後？成個弱智仔咁
屌你老母

工搵人定人搵工？
講到好似想番就番到咁

中學未畢業定大學未畢業??

差半年都等唔到？
坐低傾下了解下先啦，睇下差幾多先
挨過呢一關以後就舒務唔洗後悔做租租

其實我仲有個家姐，但係佢一畢業就自己搬出去，唔理屋企無比家用。

老豆話我供左嘅就比返我，靜低就分三份。

公又家姐贏，字又家姐贏。

佢想free ride，再唔係攬炒。

講到明頂唔順嘅話賣就賣，仲要分多100萬比佢。

唔想同家姐計得咁清楚，但係條氣好唔gur。點解要我犧牲前途，豬屎垃圾都要做住先，佢就專業人士唔憂柴唔憂米。

佢咁口響都係因為佢一早有份好工。但係佢有無諗過佢細妹我無得揀工做，層樓無真係要訓街。